citi張cash back要點樣先扣到落statement. 到？

暫時儲咗差唔多50 蚊，但佢又唔係好似八達通卡咁每個月扣上個月賺既回贈架喎？？

求賜教。。。

夠200蚊就入落下期statement

下原來係咁？
我新開卡未知點扣

夠200先會redeem

搭單問 仲有冇所有消費1％的 ？ 以前入app有呢個item，而家冇左

有，餐廳、酒店、外幣2%